「有劇透」 X-Men成個故事都好慘

Eric知人類想滅絕變種人，就一手想消滅人類等變種人可以生存
Charles就要阻止Eric殺人，仲成立X-Men
Chares同X-Men,狼人多次阻止Eric滅絕人類，救人無數
下場係要無日安寧，仲要比人類整既X24殺死

好人真係冇好下場

戲姐, 現實, 個個都為自己先啦

eric殺得幾多，殺曬都冇意思

Xmen 同 狼人 兩個時間線(好似係)

漫畫scott都慘 想復興變種人最後俾人打壓埋

Btw..佢係咪死左？

根本eric 個套先係岩既
Charles 某程度上係阻止左人類進化

Charles其實好撚理想化